見到外國有首反警暴歌幾好: Mr Officer

歌詞版：

唔識英文 但幫手推下

推